## Schéma

- Titre : OQN actes CCAM
<br />
- Clé(s) étrangère(s) : <br />
`ETA_NUM`, `RSA_NUM` => table [T_MCOaa_nnB](/tables/T_MCOaa_nnB) [ `ETA_NUM`, `RSA_NUM` ]<br />

### Liste des variables
<br />
<div>
    <a href="https://gitlab.com/healthdatahub/schema-snds/edit/master/schemas/PMSI%20MCO/T_MCOaa_nnFM.json"  
    arget="_blank" rel="noopener noreferrer">> Éditer le schéma</a>
    <OutboundLink />
</div>
<br />

Nom|Type|Description|Propriétés
-|-|-|-
`ACV_ACT`|chaîne de caractères|Activité||
`ANP_ACT`|chaîne de caractères|Association non prévue||
`CCAM_COD`|chaîne de caractères|Code CCAM (y compris extension PMSI)||
`DEL_DAT_ENT`|nombre entier|Délai par rapport à la date d&#x27;entrée||
`DENT_NUM_1`|chaîne de caractères|N° dent 1||
`DENT_NUM_10`|chaîne de caractères|N° dent 10||
`DENT_NUM_11`|chaîne de caractères|N° dent 11||
`DENT_NUM_12`|chaîne de caractères|N° dent 12||
`DENT_NUM_13`|chaîne de caractères|N° dent 13||
`DENT_NUM_14`|chaîne de caractères|N° dent 14||
`DENT_NUM_15`|chaîne de caractères|N° dent 15||
`DENT_NUM_16`|chaîne de caractères|N° dent 16||
`DENT_NUM_2`|chaîne de caractères|N° dent 2||
`DENT_NUM_3`|chaîne de caractères|N° dent 3||
`DENT_NUM_4`|chaîne de caractères|N° dent 4||
`DENT_NUM_5`|chaîne de caractères|N° dent 5||
`DENT_NUM_6`|chaîne de caractères|N° dent 6||
`DENT_NUM_7`|chaîne de caractères|N° dent 7||
`DENT_NUM_8`|chaîne de caractères|N° dent 8||
`DENT_NUM_9`|chaîne de caractères|N° dent 9||
`DOC_ACT`|chaîne de caractères|Extension documentaire||
`ETA_NUM`|chaîne de caractères|Numéro FINESS e-PMSI||
`EXT_PMSI`|chaîne de caractères|Extension PMSI||
`MOD_ACT1`|chaîne de caractères|Modificateur 1||
`MOD_ACT2`|chaîne de caractères|Modificateur 2||
`MOD_ACT3`|chaîne de caractères|Modificateur 3||
`MOD_ACT4`|chaîne de caractères|Modificateur 4||
`NUM_FAC`|chaîne de caractères|N° séquentiel de facture||
`PHA_ACT`|chaîne de caractères|Phase||
`PSH_DMT`|chaîne de caractères|Discipline de prestation (ex DMT)||
`PSH_MDT`|chaîne de caractères|Mode de traitement||
`REM_EXP_ACT`|chaîne de caractères|Code remboursement exceptionnel||
`RSA_NUM`|chaîne de caractères|N° séquentiel (le même que pour les RSA)||
`RSF_TYP`|chaîne de caractères|Type de format RSF (1 : ancien, 2 : nouveau)||
`SOR_ANN`|année|Année de l&#x27;acte||
`SOR_MOI`|date|Mois de l&#x27;acte||
`TYP_ART`|chaîne de caractères|Type d&#x27;enregistrement||

